export const questions = [
  {
      question: "Sino ang mas patient?",
      left: "Yam",
      right: "If",
      answer: "If"
  },
  {
      question: "Ano ang term of endearment nila?",
      left: "Hon",
      right: "Dear",
      answer: "Hon",
  },
  {
      question: "Anong year sila unang naging classmates?",
      left: "2nd Year HS",
      right: "3rd Year HS",
      answer: "2nd Year HS"
  },
  {
      question: "Saan nag-propose si Yam kay If?",
      left: "San Sebastian",
      right: "Las Casas",
      answer: "Las Casas"
  },
  {
      question: "Ano ang 1st gift ni Yam kay If?",
      left: "Juice",
      right: "Siomai",
      answer: "Juice"
  },
  {
      question: "Saan sila unang nag-date?",
      left: "Mcdo",
      right: "Jollibee",
      answer: "Mcdo"
  },
  {
      question: "Sino ang mas masungit?",
      left: "Yam",
      right: "If",
      answer: "Yam"
  },
  {
      question: "Sino ang mas matanda?",
      left: "Yam",
      right: "If",
      answer: "If"
  },
  {
      question: "Sino ang nag-serve sa church nung HS?",
      left: "Yam",
      right: "If",
      answer: "Yam"
  },
  {
      question: "Sino ang mas ma-Lazada?",
      left: "Yam",
      right: "If",
      answer: "If"
  }
];